幾時出返至尊漢堡呀屌你老母

屌你老母呀

仲食金拱門 ?

其實至尊同足三兩有咩分別??
利申 : 窮L一條兩款都冇食過

至尊有片番茄，汁好似好味啲

好撚掛住